學睇八字姻緣，希望準

小弟正在學習八字，大家如果唔怕聽我講嘅，放低你個八字，睇下我學得好唔好

1995年10月3日早上七點

1997.03.15 下午三點幾

唔該

1995.01.27。凌晏2點幾 女

1993年4月29日 朝早10點 男性 thanks

1991年10月17日 丑時 追緊個 同年3月21 有無機會？

1992 年 5 月18日 未時 男 岩岩又食檸檬 幾時先搵到另一半

1991年7月31日 下午2點半

男

94年4月18日
15：05

95年11月27日
04:35am
男

1995/05/15
1530
男

1992-3-26 9:28am 女
唔該哂

1995/11/28
8:50am 女
唔該哂

1995年5月6日 上午7點 女 thanks

1997 02 24 14:09 男

屌你地一睇就知釣 魚post啦

利申 讀小學

咩叫釣魚 post
就係呢個回覆截住先，我慢慢睇對上嗰啲，謝謝大家支持，一定會睇曬佢

要問一問你，你今年過得好唔好，尤其早幾個月，四月中至六月中。
因為你應該係假專旺格。不過，天生黎講你姻緣都係都唔算太多，佢呢就唔係嗰種會哄你嗲你嗰種。 2014 年你會有一段姻緣，下一年都好有機會有。

你今年下年都會有姻緣到啊，不過今年就會同你多爭吵，下年會好好多。而你未來呢十年八年都會搵到錢 ，儲多啲錢之後慢慢嘆

唔知你係真絲假絲，當你男仔
呢十年啲姻緣都好好，你伴侶好識駛你錢 2015 2018 2019 都有機會啊，不過屋企人麻麻哋你另一半

早幾個月唔錯啦，係識咗而家哩個女朋友,少咗病痛同輕鬆咗D

我2014年算係霉霉地。冇女冇錢讀書又唔掂。

另外可唔可以講多D關於事業既野

你應該一直都係好多男仔係身邊，未來老公都會管你嗰種，上一年你都有一段姻緣喎，你有無把握到，無的話可能要等下，多兩年 2020 了。另外都想問，你 16 歲嗰年，2013 年尾過得有無過得特別好或唔好啊？

你 23 - 33 呢十年好大機會結婚啊，32 歲機會最大，而你嘅伴侶都係會哄得你好開心嘅。

你自少都多男仔係埋身，你今年應該好唔錯，2020 年就會有好事嫁喇

你今年應該升官發財喎
姻緣就下年就有好事，如何有女朋友今年可以求定婚

都是要問一下，你今年，尤其早一兩個月有無過得特別好定唔好。姻緣今年就有啊，仲應該大個你的

你伴侶都係管住曬嗰種，而佢又會成日亂諗嘢，2020 27 歲就會有好事，仲有兩年

你應該都幾大男人，令姻緣受阻，而你伴侶都好識駛你錢 ，18 歲嗰年應該有拖拍啊，之後 2020 2023 都有機會有好事啊

多口問一句，你今年尤其今個月有無特別旺，或特別唔旺。你如果一直追緊，早三個月巳月應該有機啊，如果講今年年尾左右係另一個大機會

依加識果個都係識左個幾月 出過兩次街咁

唔該曬
仲想問下邊幾年最有機會識到另一半？

1994年12月9日 9:00Am

就咁睇你係會揀啲眼大大靚女喎
今年就咁睇應該有，兩個月後仲有機會！

今年應該好鬼忙喎，不斷移動。你姻緣本身唔算差啊，都係一個安在家中的好老婆 feel, 但上個月撞正三刑，姻緣就一般般。今以今年計年尾會好啲嫁，如果好事就要去到 2020 年

2018年7月14日 5am

1997年2月21號 凌晨5點出世 女仔 唔該曬

我當你講緊凌晨六點，就咁睇你好容易同人爭女喎，你伴侶又是一個靚女，早三個月是一個好機會啊，你的伴侶會好幫到你。直接啲講句，你會愈拍愈好運 gogogo

你自細應該要咩有咩
大把女溝，去到 25 歲 2022 有個啱嘅出現

98 2月3。夜晚11點幾 想問愛情運

91年10月19日9點 男
多謝巴打

Sor呀 講得唔清楚 係18:00

上年應該有一段唔錯的姻緣啊，你有無捉緊啊？婆媳關係一般般，題外話，你事業呢幾年唔錯啊，尤其 26 歲嗰年。老婆都係安份守己的好老婆

但我過左25歳啦喎

頂，我睇錯你係 1997 立即睇返

你伴侶都要你用心經營嫁，今年都有機會啊，如果今次 miss 了，最快下年 2019 年就有好事。

97年10月5日 19:56
男

多謝 但我係真絲 係咪會唔同

2000年5月26
21:15
男
麻煩晒ching

1997年10月13日14：45 男

[member]21-5-1993 00:00 女 [/member ]

自膠

感激 如果單身係咪要等到2019年先有對象出現？

[hide]2000/03/30
00:15 男 [/hide]

20/02/1994 11:30am 女

絲打想5想扑野啊

打漏左 男嬰

1997年3月18 上午10點半 男

1995年8月16日 晏就3:15 男

Thanks

1997年12月12日，下午5:30，女
唔該曬樓主

多謝 大師

1990/3/25 10pm 女

1998年 3月25日 下午10時46分 謝

1997年12月5 。夜晚9:28 。亥時。女
有勞大師

1999年2月16日 早上07.55
唔該巴打！

漏左 男

1997/7/23 6:00p.m.

95年6月9日下午11點47 男

唉呀，大家唔好叫我大師啊
我學八字無耐，我怕畀啲大師皇天擊殺我

93年2月27 酉時 女

都有啲不同，絲打的話你老公會好似啊爸咁管你，嘮嘮叨叨咁
不過你伴侶係高挑靚仔 呢三年都有姻緣啊，

97.11.15 醜時

姻緣點樣?

巴打都係有主見嗰種，所以會同伴侶有啲不快。如果姻緣的話 2015 年同今年都有，但 2015 年就咁睇成個人整體都比較混亂。巴打你嘅伴侶都係眼大大靚女，但要小心畀人爭啊

絲大你今年好好運喎
上年都應該有段好姻緣，唔知你結婚未呢，如果未你下年起嗰個十年應該會結婚，尤其 2020 年。

絲打你今年應該過得不錯 上個月有無特別好或壞。就咁睇你應該好忙碌。
老公係一個會督促你的好老公來嫁，上年有一段桃花，下一次的姻緣在 2020 年。

師傅

我出世至今單身左27年啦T_T

1990/11/05 9:10AM

M

求姻緣,唔想再做A0

ching 我係第一水最後個個，唔好漏ar

最好睇埋學業運

00 7 19 18:18 絲 想睇埋事業

thx

推返先
最近都幾鐘意聽呢啲嘢

個個都係咁講 要等到27😂btw 呢排公司有個女仔好合眼緣 但無咩機會approach 想問問有無機

thx巴打 咁多次呢d post終於有人答
上年有段，不過唔太好
我好想嫁得出，但依家仲係單身
希望2020真係嫁到
另外想問，我有個孖生嘅兄弟姊妹
八字同命格其實係咪會一樣？

有病？

1999/5/12 3a.m. 女

有時有d野唔講就無機會，以為重有大把機會講，到無既時候先發覺原來已經過左最後一次

唔知係約魚定約蝦post啦

無錯真係好忙 但忙得好開心
上個月都ok
依家有一個穩定男朋友
之前有個相士講話我桃花好重會犯桃花
所以好驚哈哈
多謝您先

1989年 7月4日 下午18:22分

1996/11/11 凌晨4點 男

1999年9月14日 11點 男

下午

1996 03 24
早上6點左右
真絲
想問姻緣 同ex仲有無可能？
Thanks!!!

女

幾無常識先會自爆個人資料

如果係性格不一會唔一樣，同孖生都有機會唔同時辰。如果所有都一樣，係理論上係一樣，但人生除咗八字都仲有好多因素影響，好似宗教，教育等

原來我又睇錯日子，頂
絲打你同你伴侶都係成日亂諗，自尋煩惱型。下一個十年你好有機會結婚啊，尤其 2022, 2023,2027

絲打你老公都係靚仔，會搵到錢畀你嫁，佢人緣都幾好，可能會令你呷下醋咁。2021,2024 會有好事喔

男打你老婆係旺夫嫁，不過會有機會有競爭者。2021,2024,2025 都有機會結婚

1987/12/14 20:00男

和尚左十年

樓主係咪miss咗我
1997年10月13日 14:45

1992年7月21日 下午15:45 女

我試試
你五行土多，同中介角色的行業有緣分，一時諗唔到好多例子，即係公關嗰啲，做連結角色的。你為人比較有自己嗰套，唔係咁聽人講。巴打你細個家中係咪有錢 唔想可以唔答 因為我未係捉摸到你是咪假專旺

1996年10月2日 朝早10點左右

2020,2022,2023 都有啊

朝早大約5:10